樂觀sir朝聖區😍

樂觀sir

自從你講左大戶派貸後我都趁高掟晒d股票了

我現在100%cash

請問下一步如何部署？

快朝拜

你問我，我就一定答你？

binc

嘩屌 呢個post 好多財經台傳奇人物

留名

樂觀SIR